Citron 同melvin 會唔會暗中倉已平?

到時我地咪仆街

已經暗中破產
得返散戶好未

股joy

如果破左產, 邊個補貨? 得返散戶, 邊個接你貨?
券商會唔會打官司?

利申無貨 好奇一問

drop to zero

Short call無得提早平

點解無

又唔係歐式期權